key: h
key: e
key: l
key: l
key: o
key: Key.space
key: w
key: o
key: r
key: l
key: d
key: i
key: u
key: g
key: f
key: w
key: y
key: g
key: f
key: w
key: e
key: y
key: i
key: g
key: f
key: w
